# Semantic Web

----

**TODO**

&nbsp;

Details zum Sematic Web siehe [Wikipedia-Artikel].

&nbsp;

**Auswirkungen auf KartoNubo:**

* Semantische Beziehungen zwischen Karten sollen aufgebaut werden können




[Wikipedia-Artikel]: https://de.wikipedia.org/wiki/Semantic_Web